遊行見到黑警，講咩好？

講咩係可以令佢地毛骨悚然

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

記佢老母

自由 hi

直接搵個名出黎叫佢

我地自由閪出晒黎啦

我想飲水

棄子！！！！！

有良心就辭職

遊行唔應該叫黑警，要叫棄卒！

睇住你後面啊

警你老母

推

毅進仔

你地開槍打唔中就上面咩鑊，打中人你都要咩

吠

拎住義士嘅相圍圈默哀3分鐘
此時此刻無聲勝有聲
俾心理壓力佢好過嘥氣互鬧
反正你講人話佢都唔識聽

殺人犯！

旺財hand hand

我就特登好大聲吐痰，吐落張紙巾度，但係全程望實佢哋，再加個鄙視嘅眼神

呢個動作無得輸